［環保撚］ 如何回收青馬禮物

聽聞好多手足徒步出城個陣會有禮物跌落地，名牌高級貨都唔少，有無方法回收？

請出招

聽日搵車手去尋寶

平日公路車輛停唔停得路肩
定係要人行先得

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

我11點係東涌走，沿路見到袋普通口罩、紙皮箱、仲有見到個黑色銀色係坑渠邊

利申 唔係成程望窗口

其實唔明既然唔要點解唔掉落海。呢啲gear班狗實回收嚟捉前線

Ching意思係咪d狗回收然後攞黎扮前線

臭晒應該唔會。 是驚有殘留指紋同埋DNA追蹤到。 不過落左場大雨應該沒事嘅